為左世界和平著想,八國聯軍可否再瓜分支那

邪惡既支那簡直係世界既威脅,可否全球360度圍攻支那滅亡

絕對必要

一個國家拎一part
起碼托管返50年先

仲要禁止再統一

八國聯軍我帶路

玩爛曬邊有人想要

我覺得俄佬會吞併得最多
變第二個共產黨

好難，中共到時攬炒，放幾粒核蛋，全世界玩完

一定要

出核彈黎講, 都唔駛指意其他人黎救
香港都係玩L完

現代版清朝再覆亡

佢東北，蒙古吞左唔少，不過中共唔敢攞返

No problem

俄佬肯食晒成個北邊，肥仔囉

宣布香港獨立，助各國出兵支那